關於media 入行

想請問有冇方法可以入到行？最想入電影，production house 個類
我副修係multi media, 都識剪片影相，見過post 話入tvb 做pa 比較易，但Jobsdb 暫時未見到有recruitment ，所以唔知點入行 想問下大家意見係咪再讀啲短course 會有用啲？我上網睇過好似唔多，有冇好介紹？或者有冇啲剪片freelance 做下儲下經歷？
萬分感謝！

電影行頭,撚就啦

其實我微電影，mv 所有都好有興趣

點唔撚透既
咁你咪去試下囉
一個搵唔到錢既行頭
你都養唔到自己幾耐

想入TVB自己上去官網睇,365日都請人,但小撚心做三個月都唔夠喊住走返出來

btw,你副修先media點夠班CM仔鬥,俾你搵到production house都係萬一二蚊做到你隻狗咁
咪撚再入行啦,呢行食青春飯,到你三十幾歲撈唔掂既話都唔知可以轉咩行

Tbb 入去做狗
人工低 狗屎垃圾俾你剪 你以為剪一個節目？發夢 一次掉幾十段細既唔同節目片源既
樣樣剪小小
剪返十年可能會升下你既 如果唔係就剪一世啦

TVB剪接=執屎員

見過好多例子，已走

最大鑊係出去做freelance唔夠做production house既人爭,人地當TVB剪接係臭四咋

出面做JOB最緊要快、慳錢
你頂得順你拍垃圾剪垃圾既可以試下

而家無得玩你先想入行

多謝大家嘅意見，估唔到一致負評

為你好咋乖啦
想你死就推你入行啦

大把cm 仔都唔會做返media，可想而知

tvb做pa冇得俾你掂剪片

cm畢業做media到而家就黎30歲

利申:失業半年想轉行有無巴打有好路數？

白紙一張想乜野都學

巴打可唔可以講多少少？做邊類？production house ,?

係呢行做緊😿😿有時幾忙，有興趣留telegram吹

返TVb pa前請將祖宗十八代連骨灰帶堆返工

有家底屋企唔等你養，又唔怕一世揾勁少錢就做media

利申:production house同大型傳媒公司都做過